陳雲：在元朗7-21紀念日挑釁差役，製造拘捕和毆打的挫敗感，之後號召選民在投票日報復投給泛民不投建制，這叫做拉票運動。

陳雲：在元朗7-21紀念日挑釁差役，製造拘捕和毆打的挫敗感，之後號召選民在投票日報復，說自己投給泛民不投建制，贏回來了。
這樣想的人，好可能包括被拘捕和被毆打的那些人。
如果事情是這樣，這叫做拉票運動，不是其他。難為了差役，被強逼加入暗共政黨的拉票活動，而且要被逼打人，製造劇情。
大家清楚就好了。用血和牢獄換取議席而已，頗為珍貴的不等價交換，不過如果進入交換的人是心甘情願的，我們也沒什麼好譴責的。正如有人冒溺斃的風險出海捕魚一樣。
就好似製造疫埠的觀感、製造經濟衰退的後果來賺口罩錢一樣，都是大家心甘情願的。給你一點恐慌，兩毫子的成本賺你五元，合作愉快。給你一點義憤，一個網上行動日程表，陌生人的血和牢獄換了泛民暗共十萬元一個月議席和千萬元的捐獻，你付成本，他撈粗嘢。
我得個知字啫。寫寫下就唔寫嘎啦。

你老母 乜撚野難為差役
反泛民反上腦呀

用返佢既邏輯

陳雲依條廢物 又出埋啲廢 post 得一個目的 「刷存在感」

有時都幾佩服佢同佢啲信徒
乜都可以spin去泛民度
仲要深信自己ff嘅情節不能自拔

識唔識咩叫諷刺

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

後悔投過熱普城，十級後悔

咪撚分化
反犯民係因為犯民係暗共

陳雲唔出去拉票？

留喺屋企開post最有用

但陳雲係貨真價實嘅共匪

泛民俾赤共邪惡億萬倍

叫舊登開個陳雲台畀佢班自己打飛機啦，唔好成日走過黎

其實反泛民真係冇問題但乜嘢都spin去泛民

陳雲從來都唔係同路人
唔係同路人又點分化到

其他人已經羅列事實：

白頭佬
帝怡
水炮車
etc

將泛民罪行牢牢釘死

偏偏 陳雲根 呢個「暗泛民」
總系關鍵時候瘋言瘋語
替泛民解圍

追究警報反23條挑釁中央同政府,製造失去自由的無力感
之後號召選民在投票日報復投給泛民不投建制，這叫做拉票運動
咩都用到

國師又中！！！

港豬